大家估下今日集會完咗之後，政府份聲明唔會講啲乜嘢

十成十又係嗰啲乜嘢會聽民意嘅嗰啲廢話
但係自己又死都唔肯認錯
又一定借啲以會去鬧班後生
個語氣一定好撚串

大致和平
有一小撮暴力份子破壞xxxxxxx
警隊克制專業
特區政府繼續止暴制亂
與暴力割蓆